bse 黎講poly hd定ive hd

小弟見civil衰退，而bse起碼唔會冇野做，如果剩係出路黎計 poly hd定 ive hd好？

最後呼籲下6月9號維園見

恆大bba

Poly hd收分高ive成截
好多勁人係入面
不過部份課程內容就同u課程一樣
仲會同本科生一齊上堂

而ive hd內容較poly u易
同埋有實習機會
有機會可以去大公司實習了解行業結構

如果就業而言 緊係讀埋u考牌啦

[url]咁如果升唔番u , 2個嘅認受性係咪都差唔多？唔該哂ching[/url]

Polyu 點都高好多
如果真係考到 緊係要左polyu offer先
學費又一樣

如果唔升u，其實ive真係唔差
有AutoCAD ，BIM學
我實習個陣啲人知我識呢啲，多好多時間教我其他野
同埋學費平啲

如果只求合格會唔會好難

唔難 靠背is ok

thx, bse係咪就係屋宇裝備

工程俾狗做，切勿入行

利申 行內

如果只求合格就更格唔好讀poly hd啦
詳情你自己google
Btw,Ive合格唔難

巴打，點解咁講

咪撚讀工程
你到時fg出黎就明
認真
你今日揀讀工程
你到時就會後悔

你怕比人搶飯碗

咁你快撚啲入行

係連登講行業都嘥9氣，連登仔行行都話乞食架啦，因為驚自己比人搶飯碗渣ma.

push

仲有冇ching可以比下意見

我有個frd 係poly 讀bse hd，佢要defer，poly hd真係悔終生，但係講緊升學，如果你想讀完就即刻做野就唔同講法

讀兩年poly hd睇下夠唔夠分
夠就上返u 唔夠都可以去讀 I大
同埋讀poly hd 同讀大學真係冇咩分別

Jupas除左學位 ，hd asso全

cityu asso 仲廢過ive hdPolyu bse hd 起碼出嚟認受性高，其次係ive hd，cityu asso 真係冇人請

你係ive就同d廢柴鬥
你係jupas asso/hd就同19-20幾分嘅人鬥 仲要人哋有心過ive d人 點解唔做廢柴堆嘅精英 要冒險同d高分嘅人爭？
仲要呢d課程難讀咁多

本身bse要升學嘅途徑都少啦 而家係得polyu同埋cityu先有bse讀cityu 仲要爛grade 而且又唔會話因為親生仔所以收咗先

咁你啲friend最後點？

英文好 DSE 有20分先好入 polyu bse HD

yr1 sem 1 已經上 degree yr2 嘅course (BSE257) 風火水電design 3 個sem 學曬，yr2 就做FYP 比棟樓你自己搞掂夾埋CSD 同section。中英文跟degree level (鬼佬ELC 都係得B＋)，又要同其他degree 仔一齊讀car。
d 野又難又Chur 好處係無縫接軌上 degree，poly degree yr3 會用返 HD yr2 d notes。

上咗岸同過 ive 過嚟嘅一組，英文好差，design 又唔識。試過有份assignment 夠膽死直抄source 課程內容淺，D人又hea 底，唔知點上返嚟。

讀書方面你覺得自己得唔得先？
英文就唔洗諗架啦 2邊都係英文

Poly hd果d人9成都係為咗升返入u競爭好大
（聽聞gpa過3保底入返u）

如果輕鬆讀完之後出黎工作
我建議你都係揀ive HD

話唔定讀完2年ive HD 之後你想升上去考牌
一邊讀pt degree 一邊工作 進可攻退可守

不過我立場 我會poly hd>入U
係呢個社會 d人成日話沙紙唔係最重要 最重要係經驗同勤力 但無可否應嘅係 愈來愈多人都有沙紙 大學生普及化 拎住沙紙係為咗保障自己競爭力

如果係錢方面 大可以借政府
人生仲有流流長幾十年工作
都唔差在呢2年啦

想學野 想充實 想燃燒生命->polyhd
想輕鬆爆4入u->ive

冇分別

咪on9 大把朋友搵到工
多數都Sub仔 你唔係預左asso grad hd gard會有main con
我上左岸 下年出黎做狗

shitty 仔

行外人咪繼續吹奏

你自己而家咪又係做緊工程，咁難頂點解唔轉行呀

認真，ive工程係唔差，起碼一定搵到工先
ps ive随左工程，it之外，其他都係得啖笑

你又知我冇轉

你咁出名緊係知啦，成日都見你係i大個gp討論工程野

讀Poly HD悔終生
入IVE更稱心
利申：過來人

i大bs都唔係易讀，design a,b已經玩死人，多數計都唔算辛苦，仲要背contract law，仲要忙既時候，比sdd補多幾刀

小弟當年讀asso，本身aim bse，貪校名走咗去讀hku mech，但感覺咩都學唔到，有啲後悔無揀poly bse

Can’t agree more poly hd chur好多
不過街外人唔清楚 見你gpa 3.6 都無就笑你垃圾
其他cc 20分左右 poly hd 就好多25 26分跛腳嘅入嚟 數底好好 圍內競爭大

前排見工 consultant 無乜hku mech
多hku EE同ust mech
Sub仔先多hku mech
Main con 多poly bse

Poly

對唔住lol

hku mech真係廢廢地咩都學唔到，啲人又hea，入唔到clients根本就係屎